蠱惑兩地牌車改裝設暗格 藏40公斤 乾鮑入珠

拱北海關昨（11）日在港珠澳大橋口岸，揭發一架粵澳兩地牌私家車企圖透過車內暗格走私40公斤乾鮑到內地。
拱北海關稱，關員在入境客車通道查驗涉事私家車時發現異常，車主承認曾經改裝車輛，並設有 3個暗格，關員之後在暗格內發現這批乾鮑，估計約值20萬元人民幣。案件已移交緝私部門作進一步處理。

官員fat fat有免費鮑魚食仲有罰款收

依d新聞黎架咩
30年前已經係咁